［突發有Live ] 警察開記者會

叫姓李既指揮官指揮官岀黎啦dllm

睇黎把撚？

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

留名睇精華

錄音帶

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

Pikapikapikapika????? Pika pipikaka kakapi!!!!!!!

都係果啲
又係話有危險
不過係示威者對白衫構成危險囉

仆街
721唔見你開

真喺戇鳩唔係扮嫁喎

真係有幾賤格就有幾賤格, 警察可恥!!!

講左啲咩on9 野？